# Phân công công việc của nhóm 02

## Use case Thuê Xe: **Nguyễn Hồng Sơn - 17%**
## Use case Trả Xe: **Lê Nhật Nam - 17%**
## Use case Thêm bãi xe: **Nguyễn Thị Thu Uyên - 17%**
## Use case Thêm xe: **Nguyễn Hoàng Yến - 17%**
## Use case Thêm người dùng: **Somsith PHONPHAKDY - 15%**
## Use case Thanh toánh: **Vũ Văn Trường - 17%**